Este script fue pensado para descargar la pequeña base de datos que estan en los checadores ZMM100, pero la mayoria de los checadores tiene por default las contraseñas de fabrica asi que no deberia ser problema. 

La mayoria si no es que todos los checadores corren por busybox, asi que usaremos ftpput para poder acceder a el, ya que al menos yo solo encontre esa manera para poder descargar la informacion.

Si lo unico que deseas es insertar informacion o consultar 

Te dejo las tablas donde podras consutal

ATT_LOG es donde se almacenas las checadas
USER_INFO es donde guardan los usuario 

Solo con esas dos tablas tendras para saber quienes estan dados de alta


Esto lo hice por requerimientos de la empresa, no me hago responsable por mal uso de este script

OpenSource